韓國 全州 有咩玩 ?

黎緊去首爾 諗住去埋全州 唔知果到多唔多野睇 係果到住一日 定即日來回首爾好 ?

韓屋村 壁畫村 recommend即日來回 無乜野玩

利申 韓國好多地方都去過

上年年尾去
即日來回
其實都ok夠玩
我租韓服影相都玩左半日